[HKUST] 科大討論區(52) - 又是我

個post標題咁hea㗎

一時諗唔到好標題
重開左